一個優秀嘅男人 係唔應該忠於一個女人

咁好嘅基因 係應該廣泛咁流傳 係造福世界 女人唔應該埋怨身邊個咁優秀嘅男人出軌花心 係上天比佢嘅一個使命

前題係要優秀

靚女基因都要廣泛流傳

依到係飲食台

咁一個優秀既女人呢？

都要流傳 但冇咁有效率

靚女嘅情路通常都比較「坎坷」
但其實都係令自己基因廣泛流傳嘅一種糖衣

應該話優秀嘅女人 唔係靚女

係天性黎 天生會搵方法令自己基因流傳千古

咁優秀嘅男人一定唔會用套
用套就唔係優秀嘅男人

精子銀行歡迎你

因為一個優秀嘅男係忠於一個愛佢嘅男人